個個都講nio 咪高追啦 唔想見真苦主

開定提埋你地 莊家推高佢搵人接火棒呀

切勿高j

真

唔好同我爭貨

開巿前跌

估唔到咁快炒完

快D散貨
唔係我點接

別人恐懼⋯⋯⋯我⋯⋯⋯⋯

我恥笑

咁叻呀

記住貼交易圖上來啦

別人貪婪我恐懼

有散水咩
咪同琴日開市個位差唔多

....你咁叻豬你買果幾隻幾錢
我地信念NIO黨3蚊買到上黎

有呢個post證明未爆啦

咪係

比大戶推高完直插

14重貨笑而不語

睇黎好多連登仔J 左先會跌咁多
成7%

炒左半年啦喎4個月前仲係6 7蚊

市值等於半間AMD但係都未賺錢，邊個傻仔接火棒？

入佢老味

all in

低份有貨冇咩所謂

冇貨唔好多手啦